second low grad其實係咪唔算差?

仲有third hon同pass墊底
second low gpa都有2.8~2.9 (hku science)
應該都揾到份好工掛...

science

大把希望

Sciencd

我有friend冇hon science咪一樣搵到工
根本就睇你interview表現
但預左要食豬頭骨囉
不過第一年 做狗都要做
跟住工換工就冇人理架啦

傻的嗎，重要睇full transcript嫁嘛

可以做科學家